Virtual Youtubers討論區（448）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube/切片及整合

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

pobar未Pin

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

其實moona都幾多人睇
開minecraft個時
分分鐘多過JP後半

原來你推狗

3.5人

呀狗玩漆彈咁叻女既

越夜越多
多過隻

holo mc ser好似又就嚟收皮
tps越嚟越低

不能提的那個人

牙心啲英文好似又退化咗

moona唔係不嬲都多人睇咩？

算係咁
之前吸咗堆俄羅斯人

係
開場冇耐已經講返日文

返咗日本冇人同佢講英文

究竟Haato 英文好啲定Hachama英文好啲

佢而家個時間真係唔知比乜人睇,JP又排唔到佢,EN唔係開工就係訓緊

一開台俾人直落秒
而家先好少少

台仔: 狗一開始也許贏不了, 24小時之後就不一定了

入咗兔田之後多咗好多人睇

繼續睇yuna らいらいらいらいらいらいらい

唔俾對家走

會長唔識得讀跳躍
我記得佢講過好多次自己漢字唔得

950K耐久

差好遠

Lm TMT

話說486起緊呢個係乜？本社？

486 700K

holo最勁嗰個嚟，不過好耐冇見佢開

點冇肉我都唔緊要
話我係crew我真嬲

癲能左

Moona又食

應該唔係聽日開

牙龍見到腹肌就起晒痰

佛地魔

終於離開到沖繩去神室町
之後峯出黎之後話係男朋友

識睇hunter note學武器操作嘅都係好獵人

Lm

我船世一

PTR

浜崎一出黎
桐生會話佢先係真正嘅男友

好女仔nia 要唱歌了，大家多多支持

摸古～摸古～摸古～摸古～
摸古～摸古～閪！閪！

486 700k sub

鴨仔70萬

都唔係返左日本好耐啫

做乜今日486 MC都2萬人睇?

FUCKBURGER

船長叫大家唔好亂估pekora?

兔同rushia飯分流去其他地方

胡桃箱fall guys

みみみみみみみみ！

大空建設係咪得翻佢自己

會長會唔會俾人黃標
咁大聲呻吟

出黎定軍心

牙露算唔算

會長=1
天使=0.5

法國今日睇到呢條link好多次

Sonic adventure 2
好懷念sega 以前d sonic game
真心好玩

去其他人到搵番兔仔既味道

9台mc

船：唔好傳心

懷疑係咪cover要求佢哋要開就同一日開

星街要遲15分鐘
係咪又係把聲

冇pc 版

淨係玩過之前呀狗玩嗰隻

v最協真係幫左好多v

唔識翻滾cancel 大鎚硬直
會有啲難打

咁兔都有叫大家唔好傳心

原來依家可以開場

咁胡桃真係幾QQ

初期會長復活

今朝係咪有個網好方便咁戒開睇holo

一陣HOLO個MC SER會唔會頂唔順

呀火想繼續改裝？

宜家先知

BAKA BOKUM

真係好似牙鬼

我淨係玩過dreamcast嗰隻
都唔記得第幾代
淨係記得個鏡頭好on9個有得玩碰碰車

兔自己個會限就係最大傳心

想睇佢地tps幾多

FLARE仲幫手整緊水本社

已經一排
tick數越嚟越低

佢個setting都好似係幽靈

睇黎好快有v既fallguys比賽睇

10點仲有nene同雪媽

冇野了

其實個server真係要換

為咗個運動會已經升級咗架喇

阿火無視掃把佬

阿火竟然掂行掂過睇唔到486

換個勁少少會安全d

睇人fall guy最開心

牙火無視鴨仔

火雞正式入END

不仲了

ヘンディー都係到

TMT

廁所終於加返門

連v新寵

阿火真係睇到眼隻鴨就走

阿火早左開

阿火一覺得時間唔夠就咁

冇 大小姐將會再次消失個幾月

轉台睇星街

休息是為了走更遠的路

完全感覺dreamer

磨血之龍

星街遲開係因為蕩失路

星街新屋攪拌機

星街間屋仲係萬聖節
佢自己都話玩太少Minecraft

5個人點玩超級雞馬

Yuna痴左線

Youtube lag到我要咁開

呀狗玩到人格分裂

星街話之前間屋係監獄
依家要起新屋
因為自己sense唔得所以搵人整左設計圖

隻sonic真係整得好靚
直接擺喺今時今日都冇問題

兔都係想野兔開心, 不過日日有兔睇我都夠開心

似舊式火箭
聊天室都話似火箭

前年已經係咁
經過一年淨係起多左個俄羅斯方塊同馬房喺上面

岩岩有冇講邊個起草圖？
我有少少分左心

睇吓黃上台有無外掛先

星街以為446係黃上
真係太耐冇玩

用土黎起野係咪最新潮流黎

依家咪當比佢抖下
佢之前日日開,把聲沙哂都要開,仲要有時一日開2-3次台

黑橡木

YUNA好屈

下面係水 明顯係水火箭

雪花會限3D廢片

星街話收購左狙擊型446附近塊地起新屋
我覺得佢可以起係兔田地盤
個邊有Kanata學校同桐生事務所

呀星新屋唔起係天龍附近

露個個好睇唔少

睇個title以為clip左皇上啲神狙

博士係咪已經棄左gta

打機反應方面

星街有無入建築公司

船長係受高層壓力被逼出面叫人唔好傳心

以下開放繼續傳心

填河起，真係估唔到就真

兩個月先玩一次入左都無用啦

有咩V好睇

隻眼歪咗

Sonic 2000 年代出個d 3D game 好多都好高質

冇

賣咩Goods應該兔有份決定嘛
會長條尾用料配色 同
天使有2隻色&分鍊頸吊飾
都係個V有份話事喎

MIO媽練緊咩歌

話哂Sega 當年都係龍頭
而家

星街依家要去阿火屋企
搵唔到路

竟然有人cosplay遜炮ne

已成黑歷史

每次online都好似浦島太郎上水咁

經理人是蘑菇的
Ban佢的是營運
兔話經理人很努力了

成班日本帝
可以解成咁
學到野了

好屎喎

皇上咪射中左囉

時間表定咗
下個禮拜會玩嘅

我見有人好嫌棄抱枕
我反而好想要，雖然冇買
所以每個人想要嘅嘢都唔同好難滿足晒

係咪又有人薯仔魷魚乾

星街都想整到好似阿火咁靚
應該好難

氣勢方面好屈

但係邊個話玩逆轉就唔會同gta一樣頭痛

叫人幫佢整咪得

今日做咩咁多MC

多分gta

why not both

屌佢扑個頭有50 佢係咁扑隻腳-10 -10
打閪咩

我信用鎚打泡狐50分鐘打唔死了

星街：英國應該點解多謝

笑撚死
咪英文囉

會限廢片

1唔算太難 應該冇問題

笑死

全部MC 睇會長了

各位借啲力量比yuna啦
就夠鐘

兔好似有講過依家個經理人好好

回家啦?

佢地睇得太多Tama打機

佢今日上返妝啦

我求下你扑頭啦TUNA

加入大公司就可以研習，研習成功就可以起到阿火個種

1/22

睇過幾次TAMA打機 算係正常女仔水準
正常女仔一般打機都係屎

呀火依種係貼錢比公司嘅好員工

yuna放code出黎先有得借

英國人唔係講英文

睇人中有興趣啲

NIA唱MILET

Sonic 真係好爽快

你當佢真係話你勁算啦
你再問佢落唔到台

牙龍俾幾個外國壯漢強姦咁大件事無人講

星街Minecraft 建築level好似同會長差唔多
會長整個事務所唔錯
唔知今日星街會點
觀眾問星街可以玩幾耐
佢話大概兩個鐘應該ok

十分鐘好漫長

會長俾人圍死

玩緊人中3, 勁難玩

胡桃係咪食緊野，個嘴係咁咬

會長俾4個鬼佬係後巷輪

我嘅意思係逆轉裁判一早定咗今日玩
唔係棄咗gta
下個禮拜應該有gta嘅我估

夠鍾

打3真係好燥

拎單車都拎唔到

係486部機問題定個ser問題 點解佢搭火車都疾下疾下咁

頭先3連打DOWN隻龍
後面做唔番

我真係讚佢㗎
我聽唔明㗎

人中3 桐生成個小兒麻痺咁

ser

星街起係水上
其實真係可以起係事務所隔離
嗰邊已經已經好發達

係囉
都唔明啲人點解咁多猜度

係

會長打緊個黑衫佬咁似亞門嘅

有閑喫茶又出新人

可能返去釣魚比較開心

星街：點解大家可以做到一邊雜談一邊起嘢
正常黎講應該做唔到先係架！

星街明明俄羅斯方塊就可以做到一路雜談一路攞第一

星街話點解其他人可以邊起野邊雜談
明明自己玩俄羅斯方塊嗰陣就得

flare 裝左支燈係鴨咀
等睇鴨番去咩反應

柏木要死了

星街：俄羅斯方塊簡單好多啦，根本唔需要思考就做到
星街好恐怖

有俄羅斯方塊dna係唔同啲

Yuna chatroom話太刀好易用
如果識用晒啲機制
其實係算複雜嘅武器

竟然

easy條血咁撚短

demo唔識出登龍
要睇片先明

佢連開刃制都未識禁

すいコバス...

張圖做乜鬼

話說無人同tama玩大亂鬥？

睇落星街建設力真係比會長低
會長有設計圖Minecraft生涯第四次起屋就整到令moona決定邀請佢入兔田嘅事務所

狗終於贏一場

Yuna個個咩決定戰黎

星行7玩方塊嗰陣可以成日望chatroom

今晚冇兔又冇35

好想入去幫星街手

*星街

星街啲cm真係好好英文

星街

星街比喪屍煩到發火

大亂鬥難上手

打tama唔難啦
係入房難啫

774新人?

星街能力應該同會長差唔多
星街近戰能力高啲
會長建設能力高啲

如果依家有raid星街應該都可以攞個斧頭打贏

直接拒絕

打女

阿祭
突然諗起上次星街扮黃上殺佢

應承左
完全勝利

まつり無啦啦同星街求婚
星仲話好

又撞到牙月

我都想做設計圖比星街起野

打咪打 使排期？

湖南

大埔

星街快d換凳啦

湖南市（日語：湖南市／こなんし Konan shi */?）是位於日本滋賀縣南部的城市，轄區南側北側皆為山區，主要市區位於中間自東向西流的野洲川沿岸平原。雖然名為「湖南」，但並未與琵琶湖接鄰。

446
486
火
星
moona
祭
nene
雪
孔雀

9個台 電腦唔夠開晒啦

我諗今次係我第一次睇人中之龍最耐

湖南人

買多個moon

要排隊

Holotools 幫到你

長知識了

專一啲

原來佢都係DD

痴線 9個台都minecraft
我地水姐又帶起左潮流

同邊個求婚

有冇之前嗰張
個阿伯拎住好多部手機嘅圖

星街好似話會開多啲配合鬼佬時間嘅stream

唔係The Architect 平時咁悶有咩做

又唱

點解星街用啲材料咁怪

使唔使咁多人
點聽啊

治癒系

noah好得意

屌原來有個咁既網 thanks bro

正太喪屍
星街：我唔鍾意太正太

唔聽/只開歌回嘅聲

唔知點解，見到星街玩認真咁玩mc好似好新鮮咁

自己既印象，對上1次好似係同社外人釣魚雜談。

會變到好細
依家兩個mon 每邊4個再加兩部iPad揀十個台睇

竟然有人唔知
btw, 好似要先裝TubeGrid插件

我全開聽咗1分鐘 差啲嘔咗出來

佢話d鬼佬成日配合日本時間追live
有d對唔住佢地
上次好似英文歌live咁 間唔中喺鬼佬時間開台都唔錯

不過會變到我挨夜追live

星街唔記得左月之館係邊
同埋好似唔知Kanata有新屋

點解會嘔

Nene

reallyshotacon

睇黎要買多箱咖啡豆 我的胃哦

我開晒10把聲 好暈

nene 同接咁高

今日冇among us
算好好㗎喇

屌邊個未訓

Moona真係食唔停

cap圖比佢個條友，技術有待改進

少年喪屍ok

啲箭嘴睇到唔知原來個舊咩黎

大肥婆 玩ringfit個sport bra裝唔晒對波

啱啱moona出咗去睇唔到 之後佢入返去果陣就即刻offline 點知果下雪媽起咗身去拎野 然後moona入返去見到仲係夜晚好驚訝就沖去搵床瞓

真 我印象中佢同lamy一齊玩
通常都係lamy高D

公司食錢 爆箱㗎喇

船長個模係咪有小UPDATE到?
表情好溫柔..
把聲都勁溫柔

琴晚帶起咗nene

牙狗似乎冇睇車車
モルカーおるか

ねね無啦啦自殺

大叔完多咗人睇

大家鍾意睇人柒睇人仆街

多謝夸寶

係咁嗌

唔意外

Moona跌死左

咁多人玩MC, 最高居然係nene

團長講緊支酒

rage quit

486執晒d野放入箱
moona斷線 一入返去又冇啦啦死咗

唔係鴨最高咩

Moona斷線之後瓜咗

阿祭

大佬咁痴線
我最多一邊歌回當Bgm，一邊認真睇

好熱鬧mc個chat係唔同人傾唔同野

ガチ濾鏡咋

呀祭求愛失敗

我係會無啦啦大嗌個d 較細聲d 牙火個d就較大聲少少咁聽

以為佢關咗

依家關咗了

我..不是

華生28號同邊個collab...?

無跟開，nene mc皮係咪新衫配色？

成萬人睇nene

又低氣壓

又dd

點解佢今日咁多人睇

係船長身上搵到溫柔屬性有冇搞錯D乜野

應該大家尋晚留意到nene既魅力

Kanata又因為低氣壓身體出問題

識欣賞佢嘅on9同柒喇

砌字嘅魅力

依家連葛葉巴都有

佢自己設計件 正月衣裝

Moona

今次真係可以講 nene沒有輸！

鴨仔搞咩連個人都冇埋

nene 我大佬
專業cam man

一切跟住劇本走

真係好明白天使嘅感受
我隻發瘟耳呢排都成日
一邊大聲一邊細聲
間唔中仲會耳鳴Bi一聲

整個梯都用左半粒鐘

諗番起呀座果次 #気圧敗北部
利申聽晒

你睇下佢下面連bar windows都出埋啦 冇切換啱個視窗

MOONA!?!?!?!?

星街:竹が高え

moona chu埋

會長得3千幾人睇, 同446讀sc差唔多

moona成功攻略鴨

Moona或成最大贏家

柏木

唔知成個企業買起要幾多綠賽石

moona又外遇

同船長比較

公主幾時開mc同moona爭

又有

會長見到柏木變咗蜜蜂竇
嚇到呆咗

呀狗嬴左之後個鳩屎樣

柏木大哥

nene想點？

岩岩好呀狗玩完

爭乜撚
入埋去做moona後宮啦

初代人物咁就死清光

阿潤90萬左

衰狗講左幾多次Last game...

星街見到moona送個把斧頭

支又贏了

家用3d?

原來聖誕嗰陣moona已經俾左禮物Kanata同星街
掛埋兔建個logo
可能嗰陣已經諗住拉Kanata
計畫左咁耐

開波

FIRST TIME?

新年先收聖誕禮物

冇歌回

好LAG

moona啲聖誕禮物人人唔同真係好比心機
不過好多人根本唔返屋企睇唔到

今日好多個台都係咁

會長廢到

跑輸

有無比阿鬼

youtube

我估人人有份 不過唔知放左係邊間屋

因為lag所以效率好低好慢
不如自己挖
效率低係除左最新個鐵farm外Kanata啲建築嘅通病黎

不過人中3的確難玩

game：要唔要轉用EASY
會長：唔洗

石頭個個唔lag都係慢

標題4800

阿鬼連間屋係邊都唔記得

越黎越大

我入到黎

我懷疑好女仔ame既前輩合作係同阿祭玩apex

會長廢到我都有少少睇唔落

越來越LOAD得慢

佢全部爆過一次點解會咁

請大家集合支持病癒好女仔

諗埋左一邊啦
營運就算啲錢自己袋，其實都冇咩問題，
公司唔係咁賺錢咩...
仲有以為大家俾sc 係想要求啲咩，
其實根本冇人介意，只係啲人太有錢，
呢個世界好多人無限金錢冇掟使

人中3個舊系統

星街話自搜嗰陣
7成都係話啲奶假架

見到阿祭玩mc就令我諗起佢個陣同公主一齊玩一齊イチャイチャ既日子

竟然有全境地圖

阿鬼有冇屋

好大碌

有地

戌亥真係好可愛

星街叫大家觀言察色lawson係神 (唔好再講fami炸雞)

Lチキ
賣緊廣告

尋晚先打劫完便利店
仲好意思講

咁lawson d炸雞真係好撚正

地都無埋啦

一定唔係會長

話哂世四
其他個個有新衫換
自己就仲係咁嘅樣
仲要做唔到想做嘅嘢
我諗兔都頂左好耐先爆岀黎
會嬲都好正常啦

星街將Fami炸雞讀成L炸雞
打死都唔讀其他

會長又突然shadowban o左
今個月第4次

佢之前份工受唔公平待遇係即刻唔做

全家炸雞

見到巴打嘅sc

屌啊

應該無人諗到nene可以做到同接第一

開始練手把

同接最高個啲閉關哂

個ser開始頂唔住
生物反應好慢

shadowban左？
我youtube重見到

mc ser疾到

華生會唔會鳩玩都叻過祭

戌亥LAG到唱唔到，COMMENT提議轉雜談

奈羅花

啲野生嘢 全部都慢動作

Ban左，要禁入去先有

toko唱未

主力game都唔用個好ser

冇入會典算

咁有心整地圖

underground 都有

作者

如果同會長我乜都得

有人直情整左個一樣既HOLO SER

俾個面唔好鞭阿祭ok,佢已經好努力

睇過ame玩，佢射得好準下，始終cs出身

唔係lawson 消滅競爭對手 專業工商

我信ame遲早會，2個人粗口連發

啊星
明明個sc講緊個星形戒指goods
佢喺到祝福人地求婚成功

明明搞過大運動會都冇事
今次都唔係最多人
咁都頂唔順

會長個辦公室同佢個廁所距離好遠

要怪就怪兔仔對自己要求太高
cover爛泥扶唔上柄cover唔到都無辦法

祭走位廢啫但起碼都有鑽
華生CSGO轉去APEX保留到既優勢得翻槍法準

你唔係對營運有期望啊？

我估係新起嘅自動嘢問題
redstone tech 太多會lag

因為定期要重開server

CLS好pro

Cover哪有錢

講起戒指仲未開通販

所以好多server其實ban自動化紅石

top 10 anime betrayals

佢自己都唔記得有個廁所
包括廁所佢總共有三間屋

野兔入場NICE!
狗係咁PEKO

nene 12 k
lamy 10k

迷ne終於贏番場

lawson派+1
lawson最juicy，不過唔好彩會買到啲肉太爛嘅

新嘅

佢彈琴好叻？

ok peko

呀狗話horizon日配個tone講野好似兔

依個fans好癲

100分鐘 地台都未起好

似咩

星街會唔會比D白痴仔燒佢話講大話

星街好似睇緊書
有39頁
佢冇講自己讀到邊頁

メル仲有兩集

個花連衰兩次

希望會長知道啦

唔止哩個，另一個先最使錢不過冇講係乜

Lamy把嬲聲好かわいい

星街不如去天界學園住宿舍啦

就算知都冇計
都開咗咁耐，唔通又開過咩

fps有無30................

想問peko有講做乜事未

成班listener笑狗扮PEKORA有口音

nene終於鋪返果忽 唔洗強迫症發作

冇,等

Aki 飲酒

Minecraft

究竟獅白台班俄仔點諗到咁中二病既寫法出黎

啲豬冇曬反應

唔係
係知道自己係咁shadowban

支仔仲中二啦

已經好有親切感

其實會長應該諗住玩多陣收台先唔理

KGB

佢重開嘅時候有揾過，揾咗幾秒就放棄咁
7days to die都有桐生會整咗個一樣嘅廁所屋

cls邊會有人咁on9

呀狗你last game左9個字架啦
唔係以為嬴一舖就停到下話

唔叻初學程度吧

入會囉

起碼玩多一個鐘啦

我真係超中意佢講SUUuuuuKi
生草同可愛既混合體

佢第一次重玩有
之後第二次佢都係寧願搵佢個郊外小屋而唔係廁所
所以應該已經唔記得左

之前有人送咗mc建築參考書比holo
每人３本

知咗好耐，佢哋通常會話有bug要重開
但已經LIVE咗好耐就多數唔理

團長講緊呀露同呀兔？

ARK都有
廁所已經同會長分唔開

點解呀狗扮咩都咁似

1 stand for 1個鐘

又扮PEKO又扮海螺, 把聲弱智咁
我笑到弱智咁
我同KORONE貼貼

冇詳情

隻抽!

扮左幾分鐘カツオ(海螺小姐入面個ON9仔)
真係好入戲

仲有把口

だよ

Senpai collab

洗左腦了
聽朝實有幾段英文精華

安心曬, 熄台

youtube我屌你老母

話唔定同水

水同Ame私下Apex過

Ame

Ame咁鍾意湊女

星街間屋開始似監獄

EN

狗玩完カツオ梗未

Moona私底下都有同兔傾計，好女仔

CN
EN

佢一玩就停唔撚到
希望對面知自己比個弱智打嬴唔好灰心

依兩日定平時?

睇咗エッチ耐久

如果佢APEX都係咁我都睇了

點解唔用木起

星街開OT
最下層總算搞掂
唔知佢會做幾多日
定係做到一半去左住城堡

話尋日同兔講下係mc整左啲咩

唔係咩

月兔世界第一

星街今晚晚餐仲未食
不過好似係咖哩

黐埋同分開係兩個意思

冇錯 同我耐久

城堡
學校

終於輸

住人嘅部分係宿舍

狗經理人

扮會長最似

成棟都係

阿火個公園好靚

Last game到開會遲左

有校舍，公園，仲有停車場停馬
離遠仲有體育場

cover no cover

熜左chatroom睇
經理人講左咩

cover：想要個好啲嘅server? OK，你自己俾錢

會長今日去廁所咁慢

依家自己比錢都唔比

差唔多1分鐘

我仲以為要係開大

會長今日廁所RTA失敗 俾人塞咗好多SC

haachama夜晚開95萬耐久
差14k喎

SC Bully

搞到變曬黃SC

ねね

俾死神刺激到？

CLS

好慘

開大?

原來有咁既野

開到12點 得3個鐘
失敗有罰game
所以應該唔會成功

我分唔清你係特登定搞笑

佢目標就係罰驚
我以為得個人勢先會玩啲咁嘅嘢

睇佢兩個玩MC真係嘔血

正正常常開台邊吸引到人
佢就係要夠癲夠痴線

唔係呀
nene 個on9力牆真係傳染左比雪媽

有冇人數咗牙祭頭先打咗幾多個乞嗤

心心其實諗idea諗得好努力 細細個人就咁識諗
好想食佢軟飯

自虐乙

識諗（送舊膠）

咒術又真係幾好睇
等下個月繼續同mel睇

Aki有酒相關嘅JOB

睇牙龍玩龍如其實都幾中風

初代holo酒鬼

所以咪識諗，你會唔記得其他人既野但一定記得心心派膠

遲左

化妝品加濕器同天使立牌
但第一樣一定諗起舊膠

其實真係

會長真係唔會避係都要硬食

只要同nene一齊，智商會自然降低

心心好肯改變 試新野
如果keep住以前個人設
宜家好有可能變左底邊了

老豆請咗成條marketing team幫佢咋

雖然NENE個皮真係唔算好睇
不過望多幾眼 ON99咁真係又幾襯下
都算係人機合一

真係有請嘅
就唔會俾佢家姐笑啲企劃無聊啦

睇多兩眼又準備換了

溏心風暴既嘢我地識條鐵咩

佢嗰種元氣得黎又On99嘅皮真係好啱佢

新衫整完著咗幾次

巴打啲口味好獨特

笑死
明明虹D 3D痙攣咁

嗱嗱嗱 想食軟飯唔係想食佢煮嘅飯啊下

可能巴打食開彩虹麵

火真係好努力

今日個個都玩MC

笑死，game唔夠錢 一堆SC

たい

又有理由俾人塞SC

排期啦

桐生唔夠錢請食飯

咁紅SC果條友比人燒到跳樓未

英文大師

可以食多餐

堂堂第四代會長唔夠錢食燒肉要條𡃁俾住先

綠奶件新衫無人理

露台？

活用

所以有結果未

驗咪驗，洗排期呀

俄宝

有錢大晒
下次揼50000紅SC整喊多牙露一次都得

夜晚閂咗門驗唔到
聽朝去睇下

心心：you have no choice I just cook

岩岩睇緊咒術唔知添
補睇番

我講緊正確翻譯

無睇開阿露想知點解條友彈出彈入最後會搞到喊同罵戰
講句歡迎回來咪得

做乜鬼

因為條友係核心fandead內戰分子之一

專注到孔雀叫佢都睇唔到

依家周街打垃圾賺錢去還

羊推們點睇？

圖源自巴哈

條友忍辱負重改個名重新推過咪得囉

點解牙靈啲引戰份子就係fandead 呀水啲引戰份子係假crew 公平咩

唔洗版權?

成本價+問好畫師
當同人處理

double standard

弱智大曬

ちま終於返黎了

你見佢又開post又SC就知冇可能重推

ender dragon

呢個係唔係之前疑似北海道分身

個衰妹去咗邊?
原來兩個禮拜無聽佢唱歌

姐係同人

唔係

PPT條ender dragon飛左入holo村
之後又唔見左

整圖嗰個勁，真正嘅箱推
睇晒咁多個仲要邊睇邊mark位

佢之前開左個突發歌回，聽落心情唔多好，之後就非公開左條片後就潛到依家

講到咁應該唔係掛

佢整左好多日了

唔係用返official圖就得

傳說中嘅online game地圖

其實我都幾常睇佢既肉

阿火係咪啱啱有提兔仔?

lamy

雪媽居然無炸死

摸魚

其實block佢唔洗理由

朝早玩悶game

幾時同鯊鯊玩數學大賽

牙露肯先得㗎

吹水咋話
唔用cheat條龍應該出唔到終界

Holo需要一個黑人教微積分

咁好玩

PPT ONLINE

一來金主 二來牙露應該都唔想得失任何人

天使on埋等打龍

天使係end死左

牙露咁重視每個觀眾 一定唔會block啦

講開block 睇巴哈見到阿鬼今日twitter又大開殺戒block 柒人

使唔使排期?

神企劃 仲有全熟

呢啲金主要唔要都冇所謂啦
要SC嘅出聲我哋每人課多少少夠有突啦
不過就係呀露個個fans都咁鍾意所以先養到咁多力千

好似淨係同阿火講頭先admin入咗ser

跟住阿火又叫佢做sensei

黑人仔都生埋 唔會掛

牙龍不如你去瞓啦, 我好眼瞓呀

叫阿火教囉

今次好似係block 班插嘴亂reply 既人

手起刀落好撚正

神谷黎

有冇link比細佬食花
訓前想食少少野

佢就係咁我行我素

牙鬼從來潛水 開台 block人唔洗排期

一開台全部anti自動變百鬼組

thiis?

好似頭先終界龍燒左Moona隻企鵝先消失

原來係咁樣睇到
thx bro

MOONA會好順手出糧俾人

我要看到血流成河.jpg

トワ様聽晚有會限

一樣係黑人唔代表一樣咁醒

聽晚有米奇ASMR

係人都想同友人A做愛架啦

不過營運真係
Kanata七點開始搞到凌晨先處理，仲搞錯左去左holo村破壞
Kanata入到去準備打結果死左
吐槽完就logout
全ser人睇住佢死
低氣壓頭痛都要自己處理

俾上限sc好難相信你係假喎

阿鬼一早屌過唔好打亂人地講野

Block你咪block你
off stream打機關你撚事

夜晚有會限

中國內政關你撚事

牙鬼好似提過好多次最憎D人係兩條女講緊野之間插嘴

Youtube好疾

早排練apex唔得閒
跟住一個月會閉關打返夠本

唔怕呀 睇咩台

星街棟野36層
而家砌左3分1

星火

係
所以比阿鬼手起刀落抵撚死

可唔可以搞埋西洋棋大賽

用edge垃圾MacBook都唔疾

星街個更加似城堡

唔知華生係同邊個玩呢

大小姐玩lol同我一樣咁渣
我同大小姐てぇてぇ

阿紫
搵埋烏頭3人apex

唔係會長

你同垃圾teetee

點解牙火可以整到條街咁靚

行得 有歌聽

BLM

好心啲芝麻人 搞到自己都算 明知會搞到人就唔好衝出嚟7啦

街道重設嘅pro黎
你睇佢間屋你就知道佢啲sense有幾好
我記得佢個地下室甚至係完全自創
得上層係跟設計圖

仲有得瘋狂影相

咩料

咁樣都可以拉埋條乞兒烏頭落去

琴日條歌ってみた片抄圖

嘩

得償所願
我大国V既時代 終於來臨

佢個終界同地獄真係超哂班
咁細個空間已經有齊哂啲元素

他們還有赤匪 還有百鬼媽

有海外(支那)FANS抄圖俾咗佢，佢無CHECK就攞去整MV封面，最後被人話，要暫時非公開個MV先，遲啲UPLOAD返個新版MV

搞咩

反污墮已經寫入連V精神綱領

啱啱上面先講奶咗嘢

專業反雞反水反烏頭

慘
希望頂得住

高汁廢片

食幾多大麻先整得出呢條片

等

唔使食大麻 只需要

rushia點解突然休息嘅?

手足

俾力千戀激親

換咗新電腦
特別高質

自己做畫師 出Mv咁大件事都唔自己畫

又唔係蝗燒佢

牙船岀到聲叫唔好傳心

Virtual Youtubers討論區（449）

洗撚大麻咩 食多啲haachama cooking就得 每日食 身體又好咗 人又精神咗

結果大家就會傳心「叫唔好傳心」呢件事
無限LOOP

食完重有第日?

如果咁果班就係on9
船長都講到明唔好諗咁多

發覺ID個孔雀真係好鍾意玩MC 由朝到黑都見到佢online

你而家未傳緊心

船長都話眼見未必真
可能都係唔關事

船長真係好好

羊又衰炸彈

我啱啱去咗睇就大概係咁
第一張係本家
而第二張係メリッサ嘅cover
第三張係百鬼老母嘅cover
可以見到本家畫風本身唔係咁
而メリッサ嘅cover 係2020已經出咗 百鬼老母2021先出
抄得勁低莊

順手推下メリッサ條cover

應該終於處理完bug
好心Kanata唔舒服就休息下啦
佢責任感太重

講完唔好傳心又傳心

話晒都係大屠殺最後大贏家
到而家都仲未破戒
唔講得少

會長

我船婆到

發掘

公開挑釁

正式宣布 船長係連V封神

反同釣=弱智庇護工埸撚

做大dd

G持

搵吓新V睇

船長全肯定

Gchi

Ahoy

冇得輸

屌 班manager真係弱智唔係扮
cover真社企

4:08:38

講真可以專登開台釣魚
佢地多數都係掛機spam
之前佢地入會員去洗就已經驗證過
等大家唔cm俾佢地洗
然後mod一次過屠其實幾好玩
如果佢地停手唔spam
會長又可以去嘲諷佢地

為挑機而挑機其實對會長無著數

乜撚野事

天使頭先搵唔到條龍 叫管運搞
結果弱智admin放咗條龍去主世界
仲要條龍會破壞所有掂到嘅block

pewdiepie又搞咩

結果有冇野爛左先
我見大家無咩反應

無野喇
睇到moona屋企爛左

算夠快手整番走，損害唔係好大

你睇下隻企鵝

係pew anti發病

pokimane個陣整左個vtuber look之後比人屌到飛天

moona隻企鵝同一棵大樹

船嫁唔出我願意娶佢

一般社員

pokimane成日俾人屌嫁啦

wtm竟然瞓教

Cover隻it狗： 夜媽媽ot仲想我點

佢哋三個加埋一齊 真係好鬼可愛

半夜2點幾OT都要比人屌弱智 IT9做到嘔

天使後來仲上線check條龍點
之後死左係終界offline

佢整左個2次元look比自己
之後比班v豚屌佢消費vtuber

7點出事你12點先整
仲要整到一鑊泡

其實到晚pew個chat room都好多人叫佢stop, dont like it之類，始終v只係一少撮人興趣，好多現充對呢啲嘢黎反感